點解大學排名都可以拎黎做新聞?

幫呢堆垃圾評級機構賣廣告?
呢D排名根本係亂咁黎

報下安心上路果D好過啦

呢個比起排名更加唔應該報囉 無人想知

拎住個唔適合的尺去比D大學災難D

on9 其實大陸大把大學學生能力屌打hku

問題係連登仔成日提

RIP

全城熱話，揭開偽君子假面具，我覺得比所謂大學排名重要好多

hku個名淨係用黎比班藍血人打丁用

你個間排名好好啦

已經夠啦個朵咁響
出paper 易啲人脈又廣啲interview 見你hku又易請啲

HR: 野雞大學黎架?

一大畢業生表示呢間U真係讀過咁多間最垃圾

原來你係一大架

大學排名同fifa 國家隊排名一樣都係比人打j 用

入錯U

連登d開po都可以拎黎做新聞啦

on9 其實大陸大把大學學生作弊+買證書能力屌打hku

讀科大 悔終生

因為哩個世界有樣野叫ADVERTORIAL, 係D 大學出錢買起一版出佢地自己大學中聞去善稿

4個負皮

同一大啲人玩唔埋
覺得自己入中大會開心好多

科大bba屌打八大既